勇武新血好似仲未清楚自己定位

暫時6月至今所有鶳片都發覺d人事後係行得走得 無論係狗定福建佬
班人比你地打完 過一個禮拜回完氣睇完醫生又出黎搞事
以前班手足做每樣野都係有目的
無論係封路 衝立法會 中聯辦 遊行等等
但係而家好似開始冇左思考能力 人地叫做咩就做咩
如果獅鳥係純粹為左發洩打人 不如唔好做
因為你自己仲可能增加左自己被捕既風險

講左d咩自己參透下
呢場運動能夠去到今時今日
全靠係大家既AI學習能力
要肯接受批評 肯改善先會贏到

push

斷手斷腳爆春袋

新手足獅鳥完既人都仲行得走得。唉。。

推

冇人理

Tui

斷手斷腳 係最低消費

你好似仲未知自己做緊乜嘢。

你好似仲未知而家香港處於乜嘢環境。